msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-07-07 17:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-07-08 02:02+0800\n"
"Last-Translator: Ray Chow <raychow.info@gmail.com>\n"
"Language-Team: Ray Chow <raychow.info@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\wamp\\www\\wp-content\\plugins\\magic-links\n"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:209
msgid "Blogroll"
msgstr ""

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:232
msgid "Title:"
msgstr ""

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:270
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:279
msgid "Cache updated."
msgstr "缓存已更新。"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:284
msgid "Magic Links Settings"
msgstr "Magic Links 设置"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:288
msgid "Link Categories"
msgstr "链接分类目录"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:292
msgid "All categories"
msgstr "所有分类"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:303
msgid "Statistical Scope"
msgstr "统计范围"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:305
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:306
msgid "Fill 0 if you want to statistical of all time."
msgstr "填 0 表示统计所有时间。"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:310
msgid "Sort order"
msgstr "排序方式"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:313
msgid "Order by Link ID"
msgstr "以链接 ID 排序"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:314
msgid "Order by Name"
msgstr "以名称排序"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:315
msgid "Order by Address"
msgstr "以地址排序"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:316
msgid "Order by Rating"
msgstr "以等级排序"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:317
msgid "Order by Length"
msgstr "以长度排序"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:318
msgid "Order by Comments Number"
msgstr "以评论数排序"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:319
#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:428
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:322
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:323
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:327
msgid "Filtering Options"
msgstr "过滤选项"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:332
msgid "Display private links"
msgstr "显示私有链接"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:337
msgid "Display links owned by who have no comment"
msgstr "显示无评论者的链接"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:342
#, php-format
msgid "Number of links to display: %s"
msgstr "最多显示 %s 个链接"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:343
msgid "Fill 0 if you want to display all links."
msgstr "填 0 表示显示所有链接。"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:348
msgid "Output Style"
msgstr "输出样式"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:353
msgid "Tag cloud"
msgstr "输出为标签云"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:358
msgid "Link Separator:"
msgstr "链接分隔符："

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:365
msgid "Unordered list"
msgstr "输出为无序列表"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:372
msgid "Font Size"
msgstr "文字大小"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:377
#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:406
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:382
#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:411
msgid "Adjusted by comments number (select below)"
msgstr "按评论数量调整(选择如下)"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:388
#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:417
msgid "Least comments:"
msgstr "最少评论者："

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:393
#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:422
msgid "Most comments:"
msgstr "最多评论者："

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:401
msgid "Font Color"
msgstr "文字颜色"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:435
msgid "Link Behavior"
msgstr "链接行为"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:440
msgid "Force links to open in a new window"
msgstr "强制从新窗口打开链接"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:441
msgid "Deselect it if you want to use links' <a href=\"link-manager.php\">setting</a>."
msgstr "取消选择将根据链接自身设定判断。"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:446
msgid "nofollow"
msgstr ""

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:453
msgid "Update Recurrance"
msgstr "更新频率"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:456
msgid "Minutely"
msgstr "每分钟"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:457
msgid "Every 2 Minutes"
msgstr "每两分钟"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:458
msgid "Every 5 Minutes"
msgstr "每五分钟"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:459
msgid "Every 10 Minutes"
msgstr "每十分钟"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:460
msgid "3 Times Hourly"
msgstr "每小时三次"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:461
msgid "Twice Hourly"
msgstr "每小时两次"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:462
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:463
msgid "Every 2 Hours"
msgstr "每两小时"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:464
msgid "Every 4 Hours"
msgstr "每四小时"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:465
msgid "3 Times Daily"
msgstr "每天三次"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:466
msgid "Twice Daily"
msgstr "每天两次"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:467
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:468
msgid "Every 2 Days"
msgstr "每两天"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:469
msgid "Weekly"
msgstr "每星期"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:470
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:472
msgid "Next update time:"
msgstr "下次更新发生在"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:472
msgid "(Local time)"
msgstr "(当地时间)"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:473
msgid "The changes take effect immediately, but time may not be the latest."
msgstr "所作的更改会立即生效，但时间可能不是最新的。"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:477
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: C:\wamp\www\wp-content\plugins\magic-links/magic-links.php:477
msgid "Update Cache"
msgstr "更新缓存"

